其實我唔係特別鍾意飲酒

只係飲到wing wing地好似會開心啲
只係飲到斷片就可以暫時忘記過去嘅一切
好多平時收收埋埋嘅野都可以所欲言
其實飲太多會嘔到仆街
你估我真係咁撚鍾意飲酒咩
買醉咋on9

都係 唔係次次開心飲

嗯

同我飲

不了,熟人only

一齊叫春啦各位

飲醉酒嘅人先係最清醒

好多人以為我爛酒，其實你講中我心聲。
冇錯，係會有酒癮，但真正o既癮唔係品酒，而只係醉o既過程，當一旦飲到劏，辛苦又係自己，而且人老左仲會連帶好多病痛出埋黎，例如腸胃炎或感冒。
講到尾最想只係揾到隻易入口，唔難飲又會醉但唔會咁大後遺症o既酒。

所以最痛苦係飲唔醉，永遠都好清醒自己做緊乜，但一樣會劏會嘔同傷胃。

我試過扮醉，但冇用，越扮覺得自己越on9.
明知on9 都去做醒返就越痛苦。

戒酒啦各位,飲酒又冇益又解決唔到問題

鐘意飲但唔鐘意醉又點睇?

身邊冇人關心自己，唯有靠飲酒先至搵到一絲心靈上嘅安慰

最近都隊酒隊得幾密，不過搵唔到替代方法去釋放自己

好傷㗎,又會嘔到仆街

講多啲

無計

清醒嗰陣真係好痛苦，就算明知飲酒傷身都冇想戒嘅意慾

試下搵其他寄託

覺得醉左會浪費左啲酒，因為會唔記得個味道

鍾意酒既程度去到每日都飲，每年花幾可觀既金額去飲酒藏酒，如果見到心頭好，千幾二千一杯都會好想去試。

去到依家，唔單止酒，甚至連酒杯酒具都好鍾意買

咁你應該係鍾意品酒,唔似我鍾意用酒去逃避

一開始我都係自high，以前自己係興趣，同其他人唔同
但慢慢發現自己都係逃避
講得文藝啲，酒係有一種魔力，好多現實既不如意，佢會俾到慰藉你，我自己就係咁不知不覺入左坑，變左生活脫離唔到酒

飲酒同隊酒係完全唔同的

巴打近排有咩煩惱 令你咁想飲酒啊？

情緒學業感情錢銀
大把野煩

屌又想飲了
好煩